(人血饅頭）佢未交代前，大家千祈唔好幫襯呢間嘢!!!!!!!仲要dele人留言！！

佢未交代前，大家千祈唔好幫襯呢間嘢，拎咗人地design出咗對鞋，好多人同留言問佢有冇授權，會唔會有部份收入捐去星火或其他？佢唔答仲delete晒所有留言唔俾留言唔俾落評論，一件T恤都賣4百幾五百蚊

請幫手share出去，我已經留唔到言

~~~up~~~
間嘢改咗名love hong kong再賣過

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

幫推

我死黨係裝修判頭，佢話你知

都幾唔靚

Push

唔好幫襯呢啲冇實際用途嘅人血饅頭
著出街又畀狗針對都唔知為咩
有錢就捐比立場星火果類啦